利物浦攞住果一億又唔知養肥邊隊英超/英冠隊

#新特蘭 #紐卡素 #修咸頓 #維拉

直接買修咸頓

一億買到邊個

睇下賓尼迪斯放唔放人

放返賓尼迪斯俾利

80M買迪科爾啦

一陣又要道歉

買樓放租啦

加多少少買返蘇狗 反正瘟神走左